Bloc 1 - Partie Web
====================================================================

DIU Enseigner l'informatique au lycée

Univ. Poitiers, Canopé, AEFE

* [Introduction à XML](/XML-HTML)

* [Introduction à Javascript](./Javascript)

* [Introduction aux feuilles de styles CSS](./CSS)
  
  * 
